* Запуск в docker:
```bash
make start
```
* Oстановить контейнеры:
```bash
make stop
```
* Сервис использует долгосрочную подписку durable, чтоб не терять сообщения
* Сообщения валидируются:
	* Корректный json
	* UID должен быть длиной 19 символов
	* Строчные поля дожны быть непустыми, за исключением нескольких.
* В директори publisher находится скрипт, отправляющий тестовые сообщения каждые 5 секунд.
```bash
go run publisher/main.go
```



